# api-digito-unico

### API para cálculo do dígito único. Aplicação construida em spring boot 2.4.3 e java 8.
1 - Para compilar a aplicação via maven:
mvn spring-boot:run

Endpoints da API:
Crud Usuário:
Salvar e alterar: @post http://localhost:8080/api/api/cadastrar-usuario

Dígito único
Calcular dígito único - @post http://localhost:8080/api//api/digito-unico

**Debito técnico: Muita coisa, comecei a troacar as coisas e ficou bem bagunçado!

